［突發］劉頴匡因參加35+初選涉嫌違法《國安法》被拘捕。

Admin: 劉頴匡因為參加舊年35+初選， 被控涉嫌違法《國安法》宜家被上門拘捕。

推

CLS, 嗰時都未有国安法

嚇

又話唔track back

你信？

不具追溯力 (笑)

相信所有初選參選人全部遭殃

Tut

Cls

次撚次都係咁

屌你老母又拉

國安法可以trace back

果時已經有国安法
7月1国安法
7月11初選

咁即係連黃碧雲都gg ?

一定無得保

OMDB 都拉左， 顛覆國家政權罪

有狗吠呀

佢對法律改觀未

Wtf

你又信個admin

畫面好壯觀

係咪連安德里 譚敏兒 林景楠 李芝融 之流都要拉埋

一起身就咁震撼

Dead body都俾狗咬

求其搵到位就告架啦

熱狗又笑到最後

咁大獲

Pushhhh

應該無一倖免

初選係7月

【即時】前立法會議員涂謹申、尹兆堅、林卓廷今早被警方國安處上門拘捕，指去年立法會選舉 35+ 涉嫌顛覆國家政權罪。仍在了解其他黨友的情況。

屌

根本冇位都照拉照告，極權唔使同你講理據

真

仲有李國麟同其他醫護 衛生服務界

同埋戴教授

係咪一齊中招

不嬲比位論都係0n9

呢鑊好撚恐怖
應該成大班人一鑊熟

初選點顛覆啊屌你老母

伍健偉都拉左，開住live
依家都痴線

法治死L左未？
大大巴車落去馬道立到
898

Push

今年係2021啦逆習者亡既世界

今次真係over dead body

同馬道立退休有冇關呢

流亡者笑到最後

cls

會唔會投票既都拉

參加初選就顛覆政權

十幾廿個一齊拉

2020年香港立法會選舉民建聯黨內初選
呢班人幾時拉

Admin：警察清晨六時許到住所，以因參與去年初選違反《國安法》為由，已將何桂藍拘捕

source : FB

第一反應係有d想笑
香港而家既狀態真係幾搞笑

應該唔止十幾廿個
講緊幾十個以上
認真成個泛民可以剷起

想鏟起成個區議會

沒有追溯力

G鋒。。。

國務院港澳辦：香港國安法追溯力不溯及既往

然後起埋server

拉埋晒所有投票人

點解發現好多藍絲都有份

係入面啦😅

g鋒冇事 已經拉撚咗

屌你咁鍾意拉人，將香港改做監獄城市啦！

好多人有參加初選喎

佢志在扣你護照同電腦

下一步就到參與做票站嘅黃店
然後啲藍絲同熱狗就會笑鳩「黃屍」
唔知道再下個就輪到自己
好快香港出世都犯法

瞓醒未？

下一步區議會宣誓

所以咪呢世唔洗出嚟

共諜嚟
當然冇事

3年又3年囉

法治喪屍鹿道立有份造成
香港淪陷會唔會叫大大把車落淋病到？
點解咁多撚樣會屌共產黨條狗守唔到尾門

乜都話違反黨安法

唉，果陣時已經有国安法
7月11日初選
岩岩check 完

仲屌緊人戴口罩
哂氣啦
根本共匪黎

成班狗，成個政權， 每日返工就係諗點樣秋後算帳
小氣到仆街
不如直接立法話一定要順從當權者啦

伍健偉呀k被捕影片當中提到拘捕理由

支共真係廢到冇人有
冇用到咩地步先會用國安法9拉

仲小氣過公安

市民參加初選投票呢。。。

初選犯左咩國安法
以後唔好搞選舉啦

乜撚都國安法

屌 我諗班本土同抗爭派好快會全軍覆沒
鄒家成個啲要快啲走⋯⋯

一早cap晒初選投票嗰陣啲圖
有咩事己經夠證據申請政治庇護

睇我pin 左條片有講拘捕理由

初選7月11-12
國安法6月30實施

屌你老母拜登

應該拉埋啦
有玩初選

隔離po lester拉埋

第一日生活係共產黨旗下？
LM等睇有撚樣用共產黨開始驚黎打飛機

35+ 癱瘓政府， 一定係衰li 點

可唔可以簡單用文字講下

戴耀廷冇事?

犯法

暫時係咪得贏個d 先有拉

出嚟之後再拉過

得啖笑

點會冇事

好似肥佬黎咁。。。

等啲報紙出晒街，冇得報道

唔track back 成立之前既case

咁合作咁好禮貌

佢要拉應該會拉晒
瘋狂加速證明香港已經死亡

有提戴耀廷攬炒十部曲

袁嘉蔚都拉咗, 哈哈! 港共真係好野.
無啦, 共產黨家下要係香港玩大陸果套極權, 擺明同你攬炒.

整條西隧都係用黎過海
你會覺得唔用係因為你仲覺得唔關你事

所有

我真係冇諗過小氣到咁撚樣
照咁睇下一步一定會高調搞尻黃店
唔係話日日巡你鋪果d, 分分鐘又拎公廁國安法出黎

咖喱飯係咪冇贏都俾人拉咗

係喎
是但啦由佢噏㗎啦

區諾軒呢

佢贏咗喎

否決都有罪

佢贏咗

建制派初選呢？

即係選舉=違反國安法啦?

你老母比狗屌就trace back 到

排第七叫後備？

謝指正

有份投初選嘅市民使唔使去自首？cls

個條line 咁vague 應該所有都拉
馮達俊都被人拉左

講真，投過票個的人可以用呢個理由到各國

申請政治庇護

好似話係初選目的係35+否決財政預算案所以係違法國安法

係.......

可以申請做難民
咁樣冇錢都走得啦掛

睇個樣應該全中

投票嗰啲，票站職員，借場做票站嘅就會係下一步會拉嘅人

仆你臭街屌你老母死全家

今日呢班全部用國安法charge 全部扣起passport

一系棄權一系贊成
政府永遠是對的

中国式民主

講晒 Details 點解拉, 哈哈, 原來打算否決所有野踢走行政長官係顛覆國家.
咁你有呢個方案係為乜, 寫落去就係扮西方民主, 但係實際執行係 0

否決就拉

只有棄權或贊成

Cls港共

兄弟太年輕了，佢話你犯法就係犯法，從來係極權下都是如此

否決都唔比 一定要過架

痴撚線

[整合]35+被捕人士名單 (請協助更新)

主要搞手呢? 去咗日本嗰個 算好彩 走得 恰到好處

中共又加速想比侵侵制裁

全部拉晒

三四月擺街站初選
三投三不投

唔做橡皮圖章已經犯國安法

信支那

你on9?

大是大非仲恥笑既一定係5毛賤種

反抗未 好撚慘 比人禁屌

我都有參加 快啲拉我啦

推 黑警又濫捕

Leung Kwok Hung

【⚠️突發】長毛梁國雄今早被警察以涉嫌違反「國安法」上門拘捕。
據知與去年參與民主派初選有關。

國安法無追溯期㗎

咁有幫手做初選街站義工係咪都犯國安法？

有呀 71立法
711選

即係話唔係初選係個原因
係唔可以投反對票

係呀 我有份
可以拉我了

好詳細個理由👍🏿

參加一個初選就可以收中國皮？乜中國咁脆弱架？

咁樣搞一搞
分分鐘最少50個
搞手＋參選人

無俾人拉果D係

重有可能及未來呢？未聽過在肚入面個BB都被告分裂國家罪咩？

近一百人唔出奇
佢地只拉參加初選第一名既人 唔理佢有無選上

你就想

臭港一定要攬炒

國際見 屌你老母

沒有最荒謬，只有更荒謬

全部參加初選都拉

燒山：大家唔好存有幻想

初選投過票嘅咪gg

無呀快必都比人告緊國安法
「包括被控今年5月24日在SOGO崇光百貨對開舉行或召集未經批准公眾集會、公眾地方內擾亂秩序、拒絕遵從或故意忽略遵從獲授權人員作出的命令、發表煽動文字共4罪，另被控在3月至7月的多次街站，5項發表煽動文字罪、一項在公眾地方內擾亂秩序行為罪和一項串謀發表煽動文字罪共7罪。」

唔係信呀

成個黃營今次可以收檔
出名既人都中哂招

邊隻字係國安法

全數覆滅⋯⋯

都唔知咩勇氣會敢留係度

有機會

義工會否拉埋
我記得戴教授話投票資料銷毀哂 希望係真

想講冇

清算來了

走得快，好世界

劇本黎
先用肥佬黎做案例，講明國安法冇無罪假定，冇得保釋
之後一車車拉哂初選參與者
不論證據是否充足，先拉左佢地坐一年半載先
之後應該會大規模清埋手足
甚至會通街捉人上車
因為已經再冇任何知名民主人士幫到手

絕對係香港值得紀念既一日

Same
荒謬到好可笑

嚟啦
拉鳩埋投票嗰班啦屌你老母死狗

歐豬各國開心地簽咗一份貿易協議

變成中國化

以後唔洗選舉
初選都拉鳩你

首先初選有咩問題
共黨絕對要死清光

陳志全（慢必）
4m ·
由七時起到現在仍未聯絡到慢必陳志全，相信他已被拘捕。有最新消息儘快通知大家。

已經預示到2021年既所謂立法會選舉
得返建制派中間派同熱狗 呢d忠誠反對派
成立紫荊黨呢d就係扮多黨咁做民主花瓶

即係碧暈都會被捕

屌我搞錯咗 自膠
Sorry 唔好推
同各位大大道歉
未瞓醒
有追溯期 但唔係71立法 71之後個啲先計
71之前個啲都計埋
Anyway 發表煽動文字應該係國安法條例之不

民建聯初選又唔見拉人

拉70萬

去監獄拉人卦

咁賤制仲係度做咩

唔好係真

趕盡殺絕

被選都拉

下
一早收皮啦

選擇性執法係常態

咁下屆應該無人選立法會，因為無人會入到閘，中共以為自己贏緊，哈哈哈，

但唔知點解我有預感最終民主派素人都係會贏，

下
你同大陸講道理

點解又關事呢？

投過票嘅係咪都應該著草？

無追溯期㗎(聲稱)

講真，到時投 白票 會唔會違反國安法

同反送中濫暴一樣，佢拉你、告錯你係零成本
有成本個個係你咋麻
你啖還柙候審囉，哎吔，告錯左呀，sorry都唔洗講聲
但你已經俾金錢、時間、心理搞左你一年。

目的係否決政府議案
所以拉
你支持政府就唔拉

我錯呀 sorry
上面解釋咗
我未瞓醒
收到消息太驚嚇

實名投票啦，唔投親中派已經係意圖顛覆國家

what?

發表煽動文字係刑事罪行條例

我答你
1）中共試水溫 which is 我唔信
2）賊登已經同中共deal好左，你開放我入大灣區，咩9野人權，香港台灣我唔理。你睇下點解個3間中國企業唔駛除牌咪知點解

用眼睇下世界發生咩事

佢用呢條法拉人 沒收哂出名啲既民運人士passport等你冇得走 國際線自動收皮

已經每日陰啲咁捉人

要觀察下有冇得保釋先，萬一有，咁真係純粹收鳩你passport。
不過應該都冇乜機會。

保釋就應該都會保釋到，但passport呢就一定沒收

如果有得保釋，證明真係用國安法牌頭任意取締人民自由，個後果某程度上講仲7過冇得保釋。

一睇呢層既回覆
就知連登幾多唔fact check既羊群

豆腐渣政權 初選都可以顛覆 執柒左佢啦

思想有罪

遲下投票都瀨野

唔係勇氣黎 而係insensitive啫

太養尊處優啦

同六四之後一樣
將所有唔聽話既都拉曬
海外流亡既就邊緣化佢地/或者放D人入去分化
然後將成個香港變成六四之後既中國既
淨係可以乖乖地搵錢

連得幾十票包尾既南亞手足九西參選人被捕真係要一網打盡 有殺錯無放過

今日仲選擇留底要用容海恩既良知生活

你以為仲有得投票？

從來都係

有，劇本出緊
海龜vs土共
然後有d傻西仲係到諗投邊個

都可以肯定有參選既拉哂

一係deal 左
一係就係睇死你美國唔會玩寸個party

投黎托柒咩
等佢得十% 投票率 比人恥笑好過投白票

波驊配合，狗官助攻，唉，被拉的，gg..

許勇真係醒目，唔聲唔聲著草

無知一問
點解一定係清晨拉人
博人未訓醒容易答錯?

佢哋覺得自己縮中共就唔會搞佢哋，佢哋真係非常唔了解一個極左嘅中共。

立法就低手
新統治方式係白色恐怖

希望少過61萬就笑死人

土

垃圾熱狗係到幸災樂禍

唔係同路人 講完

立法會35+ = 顛覆國家
DNLM 你都係想直接委任啫 唔好扮咩全民投票啦

CLS! 呢個香港死啦

突登cap tvb news?

主要係報紙
報紙2-4點要截稿去印
6點去捉就已經過左改既時間要再下一日既報紙先再煲大佢

第二係無咁張揚
下午捉人 一定好多記者伏左個位影相拍片
清晨去捉可以避免被第三者監察佢地點做野
講白d 佢想做咩都無王管

因為香港法律一定拉唔到

但基本法寫可以否決
唔可以否決你寫出來把撚

cls 咩撚都9拉得
垃撚圾

手足好嬲好嬲

話 幾時請野有人信

香港最黑暗的一天

信熱狗係同路人的驗下個腦la

好彩冇人信

可能拉住先

一樣
開心嘅笑
恥笑
同荒誕到笑

好嬲好嬲 起碼都任務啦屌

Pinned Thx

屌你老母 死熱狗

從來無信佢地同路人見到講下都要驗腦

咁要拉埋沈旭輝呢個大推手

推上去呀屌

懷疑係PR嚟拉低質素

呢啲仲要解釋討論未必太攰

太早眼瞓je, 起底就知係咪PR

太眼瞓sorry

咁抵拉喎